男人老狗咁樣算唔算係姿整？

朝朝起身會浸浴，敷Mask
洗頭水護髮素用成千蚊一枝果D
沖完涼會全身查Sabon經典系列嘅Body Butter
早晚洗面護膚用SK-II，又爽膚水，神仙水，精華，面霜

利申：我老公

女人都冇咁誇張啦

幾歲

可能係hehe黎
同你結婚為左掩飾自己係gay

算姿整 不過唔姿整d點出去偷食

算但有咩問題
你話佢出街化妝就話姐

有無用埋sabon磨砂先

69互含實好滑

想識

Patrick Bateman

唔咁姿整 你老公邊有 咁有型呀
我自己最多洗面加爽膚水

其實男人老狗唔使搞咁多野
搞掂保濕已經贏一半
mask 一星期一兩次敷保濕都好夠
日日敷就真係over 咗
唔單止浪廢費時間，仲冇效

有無搽埋碌鳩 一定好撚滑

同樓主結婚係為左證明佢係gay

樓主紅巴應該係0
佢老公應該係一個好有生活品味嘅1
好想比佢屌

有咩問題

其實樓主都冇話過佢本人係女
老公....稱呼來啫

老公好有米？

冇米既同時又咁撚大洗既話，跟住佢唔會有前途，飛得

碌鳩有無鑲鑽？

經濟能力負擔得起呢種開支 我覺得無問題
雖然唔覺有需要做到呢種程度

on9
你老公一係gay 一係出面有第二個

原來樓主假膠 唔撚洗理

有無用埋鳩毛水先